完sem 了 終於唔洗再係厠所食飯

今次真係吐氣揚眉

你知唔知乜撚係吐氣揚眉

樓主文盲嚟就係人都知㗎啦